如果今次輸左，未來的香港人會變成咁。。。

If you walk on the street and then go “yeah, Muslim”, you should be in jail

If they complain, then everyone else will complain

笑到仆街但好驚

完全冇獨立思考

光復香港

唔可以令香港未來的細佬變成咁

片中仲有個支那豬用部iphone google 支那國旗叫one china